Galaxy s8既外型 IphoneX既內在

你估會炒高幾多倍

無論內在外表係點、Android定 iOS，最緊要係咩廠先
係 Shamesung就不了